<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>KindercoachingGinkgo on Begeleiding na verlies | Kindercoaching Ginkgo Veenendaal</title>
    <link>https://kindercoachingginkgo.nl/</link>
    <description>Recent content in KindercoachingGinkgo on Begeleiding na verlies | Kindercoaching Ginkgo Veenendaal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language><atom:link href="https://kindercoachingginkgo.nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Over Mij</title>
      <link>https://kindercoachingginkgo.nl/over-mij/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kindercoachingginkgo.nl/over-mij/</guid>
      <description>Wie ben ik? Mijn naam is Coralinde Giel. Ik ben getrouwd en we hebben drie kinderen. We wonen met veel plezier in Veenendaal. Vanaf 1984 werk ik als leerkracht in het christelijke basisonderwijs en geef ik lessen levensbeschouwing op openbare basisscholen. Ik vind het daarnaast óók heel mooi om kinderen te begeleiden die met moeilijke situaties te maken krijgen. Geldt dat ook voor jou? Kom dan gerust een keer praten, met je ouder(s) of verzorger(s), om te kijken of het klikt tussen ons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Werkwijze</title>
      <link>https://kindercoachingginkgo.nl/werkwijze/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kindercoachingginkgo.nl/werkwijze/</guid>
      <description>Hoe gaan we samen aan de slag? Ben je tussen de 6 en 14 jaar en wil je dat ik jou help? Neem dan contact met mij op. Meestal doet je moeder of vader of je verzorger dat. We plannen dan eerst een intakegesprek. Zit je al op het voortgezet onderwijs, dan kunnen we dat gesprek ook met z’n tweetjes doen. Tussen contact leggen en het intakegesprek vul je samen met je ouder of verzorger een intakeformulier in.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tarieven</title>
      <link>https://kindercoachingginkgo.nl/tarieven/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kindercoachingginkgo.nl/tarieven/</guid>
      <description>Wat kost de begeleiding? De tarieven zijn vrijgesteld van btw. Er komt dus niks extra’s bij.
Kennismakingsgesprek Gratis Intake, begeleidingssessie of tussenevaluatie van 45 minuten €45 Begeleidingssessie van 60 minuten €60 Lotgenotengroep met 6 bijeenkomsten van 90 minuten €250 Een pad ontstaat door erop te lopen - Lao Tse</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://kindercoachingginkgo.nl/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kindercoachingginkgo.nl/contact/</guid>
      <description>{{ }} Contact Neem gerust contact met mij op via onderstaande gegevens.
Kindercoaching Ginkgo dr. Colijnstraat 1, 3904 EL Veenendaal kindercoachingginkgo@outlook.com 06 156 40 751 Aangesloten bij beroepsvereniging Tekentaal, geschillencommissie SCAG en Land van rouw opleidingen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
